澳門連登：熱烈慶祝香港即將立國安法，澳門終於可以取代香港上位！

其實佢地係咪唔知如果香港政策法玩完，同港幣掛勾的澳門幣都會即刻變廢紙？

Ok

你真係好努力
btw你對於澳門幣即將同港幣一樣變廢紙有咩睇法?

你都好努力 成日mon住啲沃門五毛討論區嘅留言

咪撚理澳狗 成班弱智